熱血公民鄭錦滿：今年唔想再用 #港島唯一本土派 呢個tag，我哋係「本土自由派」。

鄭錦滿：
今日銅鑼灣東角道街站，有位熱狗帶一位女士禮貌地問我問題。
女士：「點解初選論壇唔見你哋嘅？」
我：「因為所謂『泛民初選』係篩選，我哋拒絕參與小圈子篩選。」
然後我再解釋一大輪到底咩係「初選」、民主原則、比例代表制等等嘅問題。
直至最後，該位女士問：「咁我都想知你哋同泛民有咩分別。」
我：「我哋追求民主、自由，拒絕小圈子篩選。」
及後，有位年輕人主動走過來問係咪可以簽名提名我哋，表示所有參與泛民初選嘅都唔係本土派，只投不蛇鼠一窩嘅本土派。
今年唔想再用 #港島唯一本土派 呢個tag，我哋係「本土自由派」。

WFC
國安法47條已經打到黎
理呢D撚樣做乜春

本土熱血狗派

拉

一票不投熱狗

戇鳩唔想理

四眼練好把口未